C朗成首位在五大聯賽中的兩個都連續10場破門的球員

此前，葡萄牙人在西甲曾完成過2次：分別是1415賽季完成的連續11場西甲進球和1718賽季完成的連續10場西甲進球。

俾佢爆開個件幾碎？

以前朗迷好興講 carry唔到隊波贏就只係普通一線球星

35歲仲可以爆人

波台話係意假唔計

一個人都扭唔過，唔計

呢個?

夠疆下年返西甲or 英超or 德甲
仲刷到數據我就服喇

咪比我睇死,
條友下年實去psg or 美職
又刷d 唔知咩紀錄自high 自已贏左美斯

佢今年拎埋歐聯就夠啦

次次見到呢d 咩35 歲就乜乜物物就想嘔
佢只係現今運動科學嘅得益者
根本宜家運動壽命已經可以40 歲

廢老聯，35歲爆贏36歳有咩咁奇

35碎半

有冇第2個比個名黎睇下？

五馬分屍

想知道有冇其他35歲的得益者

訓左冇睇 最後有冇贏波?

除左佢仲有邊個可以40仲top fit, 例子pls.

唔好睇少自律嘅難度

FoJ

buffon

呢球算tapin啦

咁小花應該同朗同級？

駛撚你服

佢唔服丙朗應該會訓唔著

XX中轉英：又咪係等人餵

係佢眼中 去到邊入波先唔係刷數據
明明係邊隊 點入 入幾多都唔計

...都係過人嘅

三浦知良

本身對朗都冇咩感覺，但係樓主係咁post賤種朗，搞到依家好反感囉

你去食屎啦屌你老味，你幾多歲呀你

請問呢球係入定唔入

三浦已經酣佢啦

呢球正常30打後嘅球員都唔會選擇爆
明哲保身
牙朗係夠雷嘅

liy hack?

入

真係唔出奇牙朗正常發揮

華d勁d
雖然剩係英超

哇，好勁

真心癲

冇 作為美斯嘅fans都答唔出
c朗拿度真係keep得好啲

搵J league呢啲狗都唔屌嘅聯賽比

頂，唔cap埋最重要果部分

點止，低好多級添

無眼神
無門前等餵

淨係識入600球嗰陣踢少阿朗百幾場咋

無扭過人,唔計